El fichero txt que envíes a LeakMe tiene que tener el siguiente formato:
En la primera línea la fecha en la que se produjo lo que vas a contar.
En la segunta línea las personas a la que involucra.
En la tercera línea la filtración.
En la última línea, la inicial de tu nombre y tu primer apellido.